譚德塞批評：特朗普稱「中國病毒」或造成種族歧視 用詞必須小心

【Now新聞台】世界衛生組織總幹事譚德塞指，全球已有逾20萬宗新型冠狀病毒確診病例，逾8000人死亡，形容新型冠狀病毒是人類敵人，呼籲各國做好準備合力抵抗，不要假設自己不會受感染。

世衛又指，美國總統特朗普稱新型冠狀病毒為「中國病毒」，可能無意間造成種族歧視，強調病毒無分國界，亦不會分種族和膚色，因此用詞必須小心。

死黑鬼幾時到你中招

又出黎奶 一睇就知邊d係奶共邊d係正常

譚力架

黑奴想成為下一個斬首行動目標？

呢個毒真係世界照妖鏡

死nigga屌你老母

屌你, WHO 咩都關你事

cut曬啲經費就啱

How about WHO virus?

全球都叫痰得塞做nigger, 力架

係歧視D低賤人種，吹咩，猩猩你都唔好得去邊

Trump trump應該玩野，加碼比WHO，加到個數，然後WHO就會附和美國

既然病毒無分國界, 又話要全球各國同心抗疫
點解中國又要咁強調病毒源源係美國呢?
點解呢?

中國話係美軍喺中國境內deploy嗰陣又唔見你隻nigga出黎講野

因為武漢肺炎死過人既國家幾時告佢

病毒無分國界，但有發源地，完

咁睇下中國講西班牙流感, 非洲豬瘟, 日本腦炎, 伊波拉病毒多定侵侵講中國肺炎多, 鬥告睇下邊個破產先

美國已經比最多錢who果個黎

WHOVID19?

侵侵真係勁型, it came from China !

唉，咁算

等黑鬼中招算

佢做埋國際法庭？

係又點

收錢收到傻撚左

支那人+奶共狗全力轉風向去種族歧視, 重有好多戇99左膠幫手打鑼打鼓, CLS

D白左記者記得即刻以此去質問當勞侵, 等住睇戲.

判一國領袖種族歧視

見到聯合國三個字，比乞兒射落海都唔捐

可能無意間造成

屌你老母死力加
你邊位敢拋侵爺頭呀？

清算支那嘅時候點少得捉埋呢個禍首-譚德塞?

譚德塞係chinese

who黎緊應該得中共一個金主

潛台詞：侵比唔夠錢

護主犬

幾時全世界剩返美國會同支共對抗？支共已經將文革推到國際層面：批鬥一切非支、反支。就黎支那國內唯一殺人犯都係受普世價值思想毒害、支國空氣質素差，係因為民主自由妨礙各國政府處理空氣污染問題、甴總壽終正寢係因為對抗普世價值而心力交瘁

永遠的受害者（自稱）

橫掂都係，直情叫Yellow Peril

條仆街肯定收左支那好撚多錢

捉黑人入獄,甚至令其伏法,明顯亦係種族歧視.

收皮啦Fucking Nigga

同食過好多支那雞

談得失有非洲豬瘟

歧唔歧視，幾時到世衛話事？

佢當自己係邊位，教美國總統講野

畀Who啫 又唔係畀隻力架

收當啦死黑鬼

巴打講到重點

咁樣叫近平病毒啦

歧視你老母個臭閪咩
我話緊你呀死黑鬼
揼柒我呀
中！國！病！毒！
Chinese virus

而家鬼佬嗰叫緊中共肺炎

面

吹牙

你管健康 種族岐視關你撚事

黑鬼譚得塞！死黑鬼譚德塞！譚德塞是隻死黑鬼！

係又點呀？吹呀

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

支那屈美國軍隊傳播病毒又唔見你批評？

WHO歧視

X種族岐視
O殘疾岐視

香港又行得快過世界

關你撚事咩
企開啲啦屌你老母

唔係因為WHO既資金來源
痰得塞上位之前係埃塞羅比亞外交部長
支那基本上有份興建同管理大部份基建
唔奶共比支那報復佢成個國家食得屎

德國麻疹 香港腳 小兒麻痹 日本腦炎 非洲豬瘟 etc... 我係鐘意叫中國病毒 點呀 你咬我食呀

冇比較 冇傷害

送隻黑奴去審判啦
好撚煩係咁吠

Dllm WHO

中國譚德塞病毒

關你撚事咩世衛屌你老母
你個職責係防疫啊 唔撚係搞政治搞平權啊
你防疫失職仲咁撚大聲？

譚力架與其他共畜都要落地獄

我哋要幫手反帶風向

以華人身份講絕對唔涉及種族歧視

笑死

本身叫開武漢肺炎, 依家我想叫中國病毒, Chinese virus because it comes from Chi-na

或?

fuck u nigger

雪雪聲

Spanish flu: ...

咁之前啲病毒點解無改名 個啲夠個個都會中啦

收皮啦NIGGA

收撚皮啦柒頭 關你撚事

CLS

如果侵中招
第一個就搵呢個貪污黑鬼陪葬啦

who還who
譚德塞還譚德塞
兩回事黎

對號入座

咁唔使分國籍 全部叫地球人啦 都唔撚理來源

死黑鬼力架

世衛改名叫中國衛生組織得啦
全球杯葛你 跟美國CDC

譚得菜Vs Trump

絕對支持譚生菜繼續吠
加速美國撬起佢

食屎喇力架，你拋鳩世界最有權力男人既浪頭，反而驚左小學雞

講嘢頻密過口交部，此地無銀三百兩

種族歧視又點？你覺得特朗普要驚？

枱底比1蚊好過枱面比1億

條nigga講得岩 真係唔好種族歧視

nigga

中國話係美軍帶入去又算用詞好小心？

黑人被歧視真係唔係冇原因

WHO? WHO? WHO?

中國病毒 中國病毒 中國病毒 中國病毒 中國病毒 中國病毒

美國總統會怕你？？？

好明顯譚德塞都唔係好敢屌 , 你咁樣配合支那散播謠言 , 隨時 cut 晒 who 資助

我係鐘意叫Chinese Virus

叫譚得塞病毒啦不如

知道自己老幾嘛

日本腦炎？德國麻疹？
唔見你出聲？

咁唔講Chinese virus
講the virus which comes from china

最撚應該歧視你啦chi-nigga

［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

意大利黑手黨會唔會殺撚左條奶共黑鬼

我係日本同德國就e刻要求改日本腦炎同德國麻疹個名

黑鬼支那狗絕配

香港腳呢屌你

我都幾肯定WHO將會玩完

KO埋佢個丐幫國家 收嗲啦黑人塞

五行欠屌，特朗普未正式開聲屌你條黑奴，你竟然夠膽先出招，今晚一定直接屌爆你！

譚生屋企地牢收埋幾多茅台？

譚得財幾時做埋平機會主席？

係既係既 總之「由美國士兵傳入中國」就唔怕造成種族歧視，死力架係度叫春，快D中招去返中國醫啦

日本腦炎+香港腳+西班牙流感+伊波拉病毒：我屌你呀

有冇得告返佢種族歧視?

關佢叉事咩而家佢係做世衛唔係做平機會

垃圾NIGGA枉為人類，拉去化糞池化灰都曬資源，仲畀佢有咁高社會地位同薪津 呢個世界真係荒謬

譚德塞都係想食珠殊先咁

關唔關你事呀口交部咸濕菜

玩撚完左好耐啦

其實WHO每年開支都係幾百億, 其實美國夾返中國個份俾WHO
你難聽d講當係收買又好咩都好
都好過WHO係度好食難做啦
點解美國唔捐下錢

大家一齊去隻nigga twitter洗版#ChineseCoronaVirus

人來，放譚狗

無用嫁，入面班撚樣好多都係由支那扶植，大把痛腳喺手

屌你明明一開始啲國家封中國關
你又話人歧視又叫人唔好封
搞到無封中國關嘅地方中哂招
一早世界圍封中國就無事啦

佢自己本身就累到黑人畀人歧視

收皮啦nigga

「非洲豬瘟」 講左好耐都無人話歧視wor

俾兩嚿隻Nigga唱埋生日歌俾我聽都得